屌你老母盧偉聰玩分化

同共產黨一撚樣
拉一派打一派
我哋唔會同義士割蓆呀！ 屌你老母！

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

一個都不能少！

岩 唔會放棄義士 一個也不能少！！

無人暴動

乜撚野 34萬？ 講番中文 /英文好嗎

屌你老母唔係犯暴動罪嘅人都俾人放催淚彈又冇記者問屌

拉佢老母，一個都不能少

無暴動
咁細犬咪變成出師無名

睇埋今日既連登
明顯啦

無暴動班狗開槍, 點計先

邊個出埋啲屎橋

等被清算啦你老母臭化閪比狗屌

無暴動開咩槍？

一齊救返D兄弟出黎

唔會割蓆！！一個也不能少！！！

食屎啦 拉曬我地入去呀笨7！

屌佢老味盧狗咪又係柒婆主使？即係條柒婆到依家都仲係不知悔改，大家一定唔可以收貨，唔可以退。